ONEPIECE 海賊王 ワンピース973 漫畫 光月一族 中文情報同圖

973話標題

光月一族
時夫人將桃子跟武士們送往未來後，殞命。
大蛇找不到武士們死亡的證據，驚懼不已。
傳次郎為了隱藏真面目，改變了的外表，自稱狂死郎，發展手下。
扼殺自己的內心跟在大蛇身邊，成為了取代豹五郎的江湖俠客。
另一方面，作為醜三小子一直竊取金庫的錢財
之後，發現了與河松走散混入都城的日和，道出了自己的真面目
懇求她在決戰開始前不要告訴夥伴們自己的真面目
為了替河松保護她，讓她化名為小紫過活。

狂死郎係好 ？唔似喔

點解狂死朗同山治打？

又話係好人？唔信

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

下下做到咁出面，仲點做臥底啊

咪玩啦你

狂死郎忠變奸唔得？

好易估

正經post係下面：

[集中討論] ONEPIECE 海賊王 第973話 漫畫情報+圖 光月一族

大家入呢個post 討論

一早大把人估狂死郎係啦
傳次郎同狂死郎都係換錢商人

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (10)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

好撚悶.....唉.....
op 劇情唔掂了....